劉頴匡涉嫌煽動群眾情緒及違反不反對通知書被拘捕

WTF?

CLS死黑警

泛民大律師幫佢申請人身保護令啦
係又拉唔係又拉，佢比狗搞過好多次架

現場已經叫左人解散

捉唔到勇武 捉d池邊鶴洩憤

「有險可守」楊岳橋出黎講幾句

push

係時候變dead body了

放心，又係鳩拉，肯定入唔到罪

五毛又不斷搵返人地幾年前嘅野日講夜講

死仆街日鳩日講呢句想點？ 死分化撚

佢係咪已經dead咗 dead air咗

係呀呢個死5毛日日講呢句

三萬隻狗日日係到跨欄了

Push

冒警煽動群眾情緒

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

公安條例入面, 都冇"煽動" "群眾" "情緒" 字眼, 邊度作出黎

如果煽動群眾情緒係犯法
咁三萬黑警應該全部坐緊監

黑警話佢煽動民眾迫爆遮打花園
真係好撚小氣黑警，俾人屌到啪啪聲，唔撚順氣就拉鳩人，仲要上晒鏡都照咁做

佢著名五毛嚟架

我地都係響應PK鄧既號召上街

痴撚線 黑警死全家

又係未審先判屌
申請人身保護令啦
之後去JR佢中斷集會嘅定義
仲有私人檢控

法治社會

講煽動點比得上每次警謊記者會同林奠見記者

火化左喇

屯門公園班大媽都煽動緊群眾情緒

唔明成日提住做咩

自制法例？

狗一隻

又有原創罪名

林奠煽動群眾情緒又唔拉

違咩反，你個通知書係冇撚用

笑死
兩樣嘢都唔係犯法
又話法治

審乜？
連法律都唔係

係就告
快撚啲告
話俾全世界聽你班黑警律政司告邊條

dead body 召喚

2016年嘅仲拎出黎講乜柒

煽動情緒係犯咩法？

幾時有條冇人聽過嘅法例

根本想捉哂遊行發起人

block 左佢啦

15萬 捉你咪捉你

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

煽動群眾情緒？ 有呢條罪？

冇犯法亂拉
快啲申請人身保護令

cls 死黑警